{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-SEFR/GM0023091845937/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Jiro Trouser - Black"
    },
    "text": "ブランド【BEAKER】SEFRのメーカーはSEFRです。 商品番号はFW23 / QM3821SF35です。 この製品は薄い毛素材で製作されており、ゆったりとストレートフィットです。 無駄のないデザインとすっきりとしたシルエットでミニマルルックに活用しやすいアイテムです。 表地はポリエステル55%、ウール45%で構成されており、洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてドライクリーニングする必要があります。 もし毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があり、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけ、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはSEFRです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はFW23 / QM3821SF35です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は薄い毛素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品のフィット感はどのようですか？",
            "answer": "この製品はゆったりとストレートフィットです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品は無駄のないデザインとすっきりとしたシルエットのミニマルルックに活用しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で構成されていますか？",
            "answer": "この製品は表地がポリエステル55%、ウール45%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品の洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングする必要がありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "もし毛皮や毛が付着している場合はどのようにドライクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "もし毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗に弱いですか？",
            "answer": "この製品は水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロン掛けには何か注意点はありますか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけ、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 477
    }
}